Ik maakte een poging om aan de slag te kleden.
Wanneer ik de volgende keer bezocht , ze stonden een beetje uit het bed en kijkt me aan.
Ik ben nog steeds vast.
"Je ziet mijn staat," zei I.
"Ik wil met je mee als ik kon; maar inderdaad kan ik onmogelijk.
Als u mij vanaf hier, ik denk dat ik ga sterven ."
Misschien hebben geantwoord, of aangevoerd, of geprobeerd om me aanmoedigen om te denken dat ik beter was dan ik dacht.
Als forasmuch ze hangen in mijn geheugen door alleen deze ranke thread, weet ik niet wat ze deden, behalve dat ze forbore om mij.
Dat had ik koorts en werd vermeden, dat ik veel geleden, dat ik vaak mijn reden, dat het moment leek eindeloos, dat ik beschaamd onmogelijk kapot met mijn eigen identiteit; dat ik een baksteen in het huis, en toch entreating kunnen worden vrijgesteld van de duizelingwekkende plaats waar de bouwers hadden mij; dat ik een stalen balk van een enorme motor clashing en wervelende over een golf, en toch dat ik uit mijn eigen persoon om de motor te stoppen en mijn rol in het getouw uit; dat ik door deze twee fasen van ziekte, ik weet van mijn eigen herinnering, en wist in een soort weten.
Dat ik soms moeite met echte mensen, in de overtuiging dat zij waren moordenaars, en dat ik ineens begrijpen dat ze doen me goed, en dan zinken uitgeput in hun wapens, en hen te stellen me down, ik wist ook op dat moment.
